有冇人有睇過終極鬥士1-4 集

第2 集個黑人主角個身形簡直完美 第2 集算咁多集中最好睇 無悶場

睇三上悠亞仲好啦

我中意睇男人

睇成日奶女優塊面嗰個男優囉，再唔係就清水健囉

我中意睇黑人

基路難行